提分手既男人會唔會後悔

只係想知佢會唔會同我一樣唔捨得我掛住我 見佢同我分手之後都有唔開心
分手後做唔番朋友，係咪覺得無必要，唔想我再介入佢人生，定係佢覺得佢會鍾意番我
想幾個月後放底左再搵番佢做下朋友姐

幾個月點放得底？起碼1-2年啦

放低咗就自然唔會再想做朋友

男人嘅嘢，其實點都會有後悔

我都想知,但佢原來一早有新仔 唉

咁我1-2年後搵番佢 同佢真係好夾

真係？覺得同佢好似好夾

會後悔既原因係咩？

唉，一定好唔開心
比個hug你

好後悔 一直以為會搵到個更好
原來最好嘅已經比我拋棄咗 而家到佢有男朋友 耐唔耐都會諗番起 好心酸好後悔

算啦

以前情況同你一樣
有ff過佢會後悔同掛住我
有主動搵返佢傾計
結果佢都係藍tick同冇理過我
頭果半年最難捱
直到而家已經好左好多
但唔可以話完全放低哂

提左分手
有時會諗起佢
其實好愛佢,但冇辦法比到佢想要嘅幸福佢
只係一直扮演佢鐘意嘅角色

之前佢block左我
一直當日記咁係whatsapp自言自語
後來見到佢在線上就停左

每晚都會掛住佢但係唔可以揾佢
知道佢有其他人追
唔想妨礙佢未來

因咩事提分手架?

好佩服可以放手

你當初覺得淡左定點

做唔到

我無搵過佢啦 係佢面前好灑脫咁樣，搵佢佢都嫌我煩啦

move on
定係要出技

如果愛就唔會捨得放手架喎
佢想要既幸福你真係比唔到佢？我覺得分手只可以因爲唔愛，其他都可以溝通磨合，咁諗係咪太天真太離地

成年喇仲成日諗起佢

咩技

一諗起個心就赤赤痛

一齊左7年,談婚論嫁
曾經諗過只要愛就可以一齊
但一路以嚟好似迫佢退讓底線

有好多時大家意見不合但都強迫自己去接受
雖然冇嗌過交但都會好難受
特別係愈見到佢遷就我就愈難過

到最後一次本身打算去旅行嘅時候
我突然因為有野做去唔到
先感覺到原來一直以黎佢想要嘅野都比我比到佢嘅多
而既然我冇能力比佢
就唯有放手

有時我會諗
愛都有分好多種

you deserve better

唉我唔要better既得唔得，佢幾worse我都鍾意

可能佢只係想要你係身邊就夠

u win if he/she thinks the same way as you

我係分手就會刪除對呢個人既感情
有回憶唔代表有感情

我ex係就好啦~~~

琴日同女朋友提左分手
我個心好撚痛
個腦成撚日都諗起佢
明明講又係我講
痛又係我痛
好撚犯賤

我都係

巴打有心就快d 追番
啱啱碌fb 睇到佢地暗示訂左婚了
百般滋味在心頭
一年既變化竟然咁大

可以咁灑脫就好

點解先？衝動既話你以後一定會後悔
搵番人啦

佢係有錢女 我係死窮L 比唔到啲咩佢 有啲內疚
感情亦都淡左 因為我唔中意人痴身 加上自己有打機習慣 成日搵我我覺得好煩
而家 想有人煩下都冇了

he 我都唔知呀唉

True 有時出發點係好 但可能忽略左其實每個人對好既定義/想要既野都唔同
你以為 咁樣為對方好 / 係對方想要
其實未必

溝通係最重要

淡左係咪一定係分手收場

其實拖拖拉拉都已經燒光我耐性
不如決斷d

佢係好好嘅女仔
但同我唔夾
一齊左三年
佢琴日生日 問我仲想唔想同佢一齊
我答佢唔想
我覺得自己好仆街 好仆街好仆街呀！屌！
我係世紀賤男

淡左好難再會搵到當初既新鮮感
年少無知 而家就黎20先黎後悔

但段段感情都會慢慢無新鮮感架啦... 淡左既話就分手真係好慘，尤其係未淡果個

性格不合果啲？ 係咪大家都唔夠成熟

會，少一個人可以扑

我都係因為個ex淡左被分手
如果我可以同佢一齊淡左就好啦

我都係 可能佢唔係淡，係從來都係鍾意過我

從來都無*

唔識

真係差好遠
一個天一個地
佢好乖
但我唔係
食煙 爛口 個d賤格野 好多都有
係佢面前我唔會咁 更加唔會俾佢知
我係佢面前做唔到自己 好辛苦
如果係女朋友面前做唔到自己仲有咩意思

又唔好諗到咁sad

我都好掛住佢 日日都好驚佢會溝新女

我都係
好唔捨得
我會覺得我地係結婚對象
但我接受唔到自己會對人有好感
所以就放手
但我不停諗起佢
唔知係內疚定其實仲鍾意

會
利申 而家後悔緊

我20 佢22

有，原本今年結婚
後嚟發現佢有乙肝
屋企人勁反對結婚，拖佐一年最後都係分手
無勇氣結婚
依家有時都會唸起佢

可能內疚同鍾意都有既，但我覺得感情入面對對方有愧疚，就好難行落去

咁真係好可惜，但可能你都唔夠愛佢

佢真係一個好男仔
但我對人有好感 係一個污點

我啲朋友居然個個都話 有另一半同時對人有好感係正常
但我過唔到自己果關

會呀！你一定要慢慢等佢返黎呀！

冇左個免費出精既伴

一凹一凸得嚴重

佢係一個好男仔，佢性格好好，你會鍾意佢既性格，但未必真係鍾意佢。正如有時你愛一個人，佢性格幾衰，你都係咁愛佢 唔可以因爲佢性格好，係個好男仔，所以就將就，問下自己個心好過
哩段說話係我朋友同我講既，為左點醒我對方根本唔鍾意我，只係鍾意我既性格，覺得我好

我唔覺得係，一心一意先叫愛

唔洗安慰我啦

未有拖拍咪會少少囉
搵到新女彩你都傻啦

我見到佢有新女既話一定會好想死

唔會
我個ex冇後悔過
即使我對佢好到可以為佢賣命

我寧願佢有新仔
咁我就唔會再有諗法

會，時時刻刻都掛住佢個種感覺好辛苦
寧願好唔開心咁同佢一齊，都唔想無咗佢。

我男友一定唔會
我喺佢心目中無乜地位
佢應該只會覺得終於無左個人煩佢
終於唔洗成日應酬一個無感覺既人
唯一會令佢後悔既就係無左隻會送上門既私家雞

諗到咁灰
有時係咪諗下要愛自己多D

只得我懷念多麼諷刺

想像佢攬住第個，同第個kiss，個心就碎左... 想像下都好心痛

同我一9樣 明知佢唔係岩既人都想係佢身邊，但人地唔想你係身邊就算啦唉

唔好想像

咁你應該慶幸擺脫到佢，愛自己多啲

成日都會亂咁諗

好坦白同俾講
你講佢有小小唔開心只係因為身邊無左個人而唔習慣，過多一陣就無野
男仔講分手係無咩機會cool 煲/回心轉意

會 而且下一秒即時後悔 因為同佢鬥氣

巴打同你一樣，都係我提分手又差唔多原因。
但已經無得後悔，因為佢已經好快放低我同有第二個。
我分手都口講佢快d 搵第二個，女仔唔等得。
但一年未夠，我竟然比佢遲放低，個心好痛。。。

我覺得佢完全係咁樣，只係唔習慣無左我對佢好
唉，盡情傷我心

我情況係佢太多無理問題，我接受唔到，佢又唔肯改，到最後我頂唔順提分手 但其實好唔想

有無好好溝通過呀

痛就追返人啦 佢比你更加痛
好想佢搵返我 好辛苦

分散下注意力啦

其他人呢

如果佢唔痛呢

唔試下點知

邊有人俾人飛會唔痛

有，溝通完，一個月後故態復萌

男人講分手冷淡起上來真係好冷淡
飛人嗰個從來都只係內疚一陣
被人飛就係sad好耐
利申：初戀半年比人飛左一年仲未放低

痛到無左忽肉咁

性格哩啲野真係睇下互唔互補到，如果要好辛苦去忍既話，分手都係好事黎既 唯有咁樣安慰下自己啦 我地一齊捱過佢

佢好快就move on左 會唔會懷念過去既日子，或者覺得原來我先係對佢最好既人

我都係 成個世界都係圍住佢轉 一冇咗佢做所有野都冇哂方向咁
佢同我講覺得淡咗 感覺似屋企人多過女朋友 佢話唔會想同屋企人kiss
分開咗先發現原來我比我想像中更加愛佢 唔想放低佢
我冇死纏爛打 冇求佢復合 因為我知佢諗得好清楚先講
最辛苦係佢仲要關心我 叫我照顧好自己 同我講好唔習慣 我唔知點解可以狠到唔理佢

事實係過一陣就有新女
唔好ff咁多

絲打同路人 我ex都話係淡左無feel，唔想曬我時間，而我都一樣知道佢諗得好清楚，所以我都無求佢。
但係佢搵番你，可能只係樓上巴打講唔習慣無左個人係身邊咋，除非佢真係好有誠意同真係發覺自己鍾意你啦，否則佢都只不過係自私，想你番黎就番黎，唔想要你就分手 你好叻有勇氣唔理佢，加油呀

唉

唉屌

岩岩女朋友提出分手
好彩COOL得番
不過個心真係好痛好痛 好似就黎裂開咁樣

冇話後唔後悔 要分嘅就算點努力keep到最後都會分

我提出個心都痛到仆街
俾人飛實慘過食屎

同路人表示希望係咁la😭

會啊
好撚後悔啊
好未？

我都唔想再重提,當初分手只係想佢情緒無咁易波動咁易喊,點知分左手後無幾耐佢已經有新男朋友,算啦,只係我自己一箱情願,分手後5個月,雖然我仍好愛佢,但我決定放低

樓主你都要加油呀
其實我好想覆佢好想搵佢 但係我真係唔想再同佢keep住chat虐待自己啦
佢講分手嗰陣都一路講一路喊 話我好好 佢對我唔住喎
你講到我咁好你宜家後悔未呀 後悔就黎搵返我啦我等你

今日分左手 對唔住呀 因為我癈冇用
俾唔到想要嘅答案你 我逃避你 係唔想做今日嘅决定
我開口留你 但係我連一個大話都唔想講啦
我好冇用 對唔住呀

都無得唔好了

到我想番轉頭時
佢已經...

真係唔好衝動

唉，個個都話毫無機會，放底佢算。
佢都無搵番我，我都唔敢搵佢，咁大家從此變陌路人啦

+1 ，點解明知咁衰都中意

搵人打醒我地

唉 我都好想佢搵返我
佢搵我既原因 係話我好幼稚 好騷擾
之後就Block 晒我
不過係我衰先 我同人講分手先
我再搵返人
女仔真係好絕情 佢唔會再返來喇
但我重係好愛佢
我好心痛啊

話放低就放低到咩 就算幾想搵佢都要忍 忍返幾個月先 佢見你咁耐唔搵佢佢就會好奇 同埋男人都係分咗手隔一排先會開始唔開心 所以隔返幾個月再搵佢佢應該會覆你 記住唔好提復合 會搞到好似賣保險咁煩 由朋友做起 俾佢見到你隔咗一排容光煥發成個人唔同哂 或者仲有機會 至少我宜家係咁諗 雖然忍得好辛苦

前幾日分手
主動同條女提出 感情淡咗
但冇後悔 唔想佢浪費時間青春落我到

點解可以話淡就淡

個排太忙 少見咗 wts都少咗 習慣咗一個人

我後悔 我搵番佢
佢已經決定左 放棄
我好後悔 個心好痛

因為比人媾左囉
散左一星期都冇就有新仔
然後過左個零月fb inbox 我，屌⋯⋯
嬲嬲地，全部block鳩晒佢...
最近聽講好似就黎結婚添...而我就4年黎都係一個人
越黎越習慣一個人

呢度好多同路人

你對人做咗啲咩令到人哋覺得你好騷擾
點解好愛但係要同人分手 又要後悔

係咪定律黎
女仔講左分手會立即後悔同唔開心到地底
但男仔永遠係隔一排情緒先會上黎開始識得唔開心同後悔

我都覺
犯賤

我之前有些少情緒病 有睇醫生 有自殺傾向
我見到佢之後 就好似醫好左我咁 就停左睇醫生
某程度黎講 係佢執返我條命返黎
我係男23 佢27
其實我一直都自卑
我話我俾唔到幸福佢 不如分開
之前我都講過兩次 但今日佢就真係忍唔住 認真
佢應該係忍左好耐 唔開心左好耐
然後就開始唔理我 得我一個whatsapp 同佢講野
我知道其實佢都好心痛 但應該都係對我絕望架喇
我又寫道歉卡又送花 都係掹唔返
好自責 好內疚
我話俾自己聽
只要我一日存在係世上 我地都重有重聚既機會
我唔可以再要佢擔心我 佢既痛 由我來承受就夠
所以我自己應承佢 我一定要生活得好好
佢返來既時候 可以再次見到我笑就最好

自卑會累死人
之前都好似你咁 成日話做唔到一個好嘅另一半 頹廢/叫分手之類
有一次佢都認真 所以分左 從此變成陌生人

下一次 另一半好鍾意郁啲就話分
我先發覺挽留嗰種心情係好驚 個心會好攰

我ex都係比唔到安全感我
佢又係屌完我on9 幼稚就block我
同佢相處好攰好辛苦
覺得就算再復合個結果都係一樣，大家頂大家唔順，佢好理性我好感情行先，到最後佢係好冷靜我係好傷心，所以就算仲有feel，都唔想比返把刀佢捅多一次 痛多一次

我同你唔同 係因為我做得唔夠好
唔識點樣表達自己對佢既愛
了解佢唔夠深入就亂咁講野 亂咁黎

所以就算佢拎住刀 捅我幾多次都好 我都會接受
佢一直都係以我行先 我知道佢重係好著緊我 好愛我
佢本身要承受既壓力已經夠多（我都係分開之後先知）
加上要面對現實既時候
佢要承受既痛苦比我多好多倍

我諗佢係怕我再一次自卑 佢就會再一次受苦
所以先會對我死心/ 叫我死心

我好清楚 我地雙方都放唔低
不過佢而家選擇要死心 我唔知係真死心 定係扮俾我睇啦
我都會尊重佢 因為佢為左我已經傷得好緊要

我唯一可以做既 就係生活得好好 到如果有一日佢要返來
我要俾佢最好既生活 唔再要佢受苦
雖然佢返來既機會率係近乎0

我拍過好多次拖 只有佢 我係真真正正感受到愛
只係為佢一個就已經夠晒 我好享受思念佢既每分每秒
每日都由相識 去到分開
好似睇書咁 由頭到尾睇一次

可能你會話我咁做好傻 但我真係覺得值得

我覺得佢會慢慢忘記我

相愛但係又一齊唔到真係好可惜 其實可能佢都等緊你

應該好難啦 越相愛 越難重聚
我依然係傾向 佢係掛住我
至少我係咁諗

一直以為係相愛，直到對方話想分手，果下先知自己一直發緊夢

好似我咁 我係講分手個個
但我係知道好確確切切我地係相愛
只不過我真係太幼稚 講左呢句說話出口
但已經返唔到轉頭 我好後悔好內疚同自責

唔知男朋友睇到e個post會點 哩幾日佢不斷同我講話想攤抖消失下自由下 其實已經係分手mode
真係好想知佢會唔會後悔

我唔係唔愛佢 而係我唔識處理
我以為叫佢離開 係對佢最好既結果
原來我係錯既 佢根本唔在乎未來係點
只係在乎同我相處既時光
我想講 如果你都真係都好愛好愛我
俾多最後一次機會我 將自己再交托一次俾我
我絕對唔會令你失望
我咁傷佢心 而且佢都算係倔強既女仔
要佢再講一次 佢愛我 或者 好啊 我地再開始
係有好大既難度
我約左佢係尖沙咀等 不過 佢應該都唔會出現架喇 唉
我有今日 係報應。。
希望佢會unblock 我 同我講返野啦

有時候衝動同負面情緒真係會做錯決定
我都覺得一齊開心相愛就夠，點解要諗咁多未來既野，因為未來既一啲uncertainty而捨棄依加既幸福
如果真係成功既，一定要好好珍惜呀，希望你感動到佢啦！！加油
我就連咁既機會都無啦

好彩有呢個po 俾我呻下
如果唔係我真係負能量到頂點
多謝大家

如果我早d 見到你呢段說話就好
咁我就唔會咁衝動
佢係我拍過咁多次拖 見過最好 同我最夾既女仔

係好撚後悔，真的！

真係搵唔番人咩？

如果我ex都係咁說好

想屌西時會後悔

佢唔肯見我 我約左佢今晚係尖沙咀等
希望佢口裡說不 但最後都係會出現

唔會，當初都冇中意過

見左未呀巴打？成功請報喜

咁又同人一齊

失敗左啦。。 不過唔緊要啦
起碼佢肯同我whatsapp講幾句
我已經心滿意足

向前看啦巴打

我寧願佢鬧我 話我 都好過唔講野
所以其實我係失落之中 又感到好開心
我唔會有事既 都話左 我會好好生活
如果佢真係返來 對我係有需要
我都可以即刻俾到佢
我係度祝大家生活幸福快樂 有情人終成眷屬

大家咁話啦

煩撚夠未呀 唔想再見你個死8婆
更加唔會鐘意番你 唔好再咁ON9

佢又唔會咁諗 但都會覺得我好煩

其實會後悔
仲會有掛住既感覺

你覺得係仲鍾意，定純粹係唔慣？

我都想佢後悔 主動搵番我

一定係仲鍾意，亦係唔捨得
冇可能唔習慣，因為有啲野單身後好易適應；例如傾計
但愛過一個人會有依依不捨既感覺

其實本身唔想回post,不過你仲愛佢就珍惜一下搵返佢，好過係度叫春

其實 會
後悔緊
但係 都要繼續行自己條路

佢同我講分手一星期啦
我仲好掛住佢，聽日佢生日，我約左佢見面，心入面有一絲絲希望佢會後悔，就算你有好多缺點，我都仲係好鐘意你
時間能逆轉嗎？我會做好本份，加倍令你有翻愛的感覺

我一開始被ex飛個陣都會諗佢會唔會後悔呢？會唔會翻黎搵我呢？但最後發覺佢飛左我一個月都冇就即刻同第二條女一齊 仲俾我見到 個下我個心真係痛到咩咁 我唔知佢有冇見到我 但我知佢好似有意咁避開我 唔想俾我見到佢地一齊 其實你咁樣避黎避去做乜春姐 大方啲俾我睇到你點好我點折墮啊嘛

宜家真係心淡曬 都冇乜留戀 因為我知道佢不知幾慶幸飛左我 後悔依個字 根本冇可能係佢身上岀現

我仲愛佢，但佢已經唔愛我，無謂作賤自己啦
只希望佢後悔搵番我

後悔然後搵番我*

佢肯見你已經成功一大半啦

但因為咁你先可以快啲心淡睇清佢，下個會更好！

雖然個個都話佢咁渣男 唔好為佢傷心 但有陣時諗起以前 都會好sad 唉

i know that feel 但係留一個唔愛自己既人係身邊無意思

所以宜家唔諗太多 識下其他人 咁我就會慢慢忘記佢了